最近FB出現好多，宣揚香港 「正能量」的維穩Page

新的一年，中共似乎又撥咗經費嚟香港，五毛又有工開。

有無link畀大家提防下

樓主，整個list出黎

正撚樣就有
華記正撚樣啊
柒婆正撚樣啊
孽瘤正撚樣啊
嗰啲咁囉

好多都hide咗，要慢慢搵出嚟

藍屍打支國疫苗 正能量